元朗危急，有冇議員在埸

鄺神？

聽講受左傷？

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

自己散左先啦下下等議員記者幫你地擋......
呢個唔係你地怕唔怕死嘅問題，係你地係元朗出事對成場抗爭唔會有任何幫助呀....
送頭送係啲無謂嘅地方